記住睇住自己身邊的單拖巴絲

一個都不能少
光復香港 時代革命

係到

自推

不如整個報平安區

習曱甴